卡舒吉未婚妻拒絕特朗普邀請到白宮會面

沙特阿拉伯記者卡舒吉被殺案，他的未婚妻堅吉茲說，已經拒絕美國總統特朗普邀請到白宮會面，指責特朗普調查案件並不誠懇。

堅吉茲接受土耳其電視台訪問時，情緒激動，認為自己疏忽，未有及時阻止卡舒吉進入沙特駐伊斯坦布爾的領事館，又說特朗普的邀請目的只是影響美國的公眾輿論。

土耳其已經要求沙特阿拉伯，遣送涉案被捕的18名疑犯到當地受審，總統埃爾多安呼籲沙特當局，交代是誰下令殺害卡舒吉，以及卡舒吉遺體在何處。

呢條八婆真係是非不分

唔係TRUMP出手, 沙特有咁快屈服？

請埋你見下面仲想點呀
人地美國邊管到咁多
你睇下你個國家幫到你d咩先講野啦

班痴線既就黎講到係侵殺左佢老公

美帝已經盡做架啦喎

派高級官員係土耳其同沙特兩邊飛黎飛去幫佢搞

條八婆仲想人點？

拖咗好多日
土耳其迫就真

卡舒吉其實係極進回教分子，同拉登係friend

土耳其點迫呀？

咀炮？ 驅逐大使未？

唔見都要屌

侵粉好惡

冇土耳其爆單野出黎美國撚會查咩
美國佬派人去度橋
仲要咁多日時間先夾完口供
講真條女唔去就梗

實情係如果唔係走漏消息 傳媒報晒出黎 trump 應該想大事化小

你睇佢講到賣軍火 就生意至上

結果就美國話沙特王儲唔知情 沙特嗰邊就揾人祭旗

咁你知唔知沙特王儲依家個結果係點？

走漏消息

知唔知果段所謂iwatch錄音點黎? 係土耳其響沙特大使館裝曬偷聽器, 所以火雞有段聲都唔敢公開, 根本土耳其同沙特就唔GUR開, 今鋪出左事就走左臨急認大佬

早幾個月火雞個總統仲好撚臭串嫁, 你係美國會幫長期盟友定係非友方勢力?

「冇土耳其爆單野出黎美國撚會查咩」你都好廢話下

無人爆野, 當然係無人查

你估美國真係上帝無所不知？

諗起「唔係中國，你地連水都無得飲」

算啦
呢個世界邊度有好人㗎

事實係沙特睇美國頭, 美國聲都唔出沙特會唔會比火雞搜使館都係問題

唔係我講, 有人會知?

on9過呀媽係女人

唔知 請指教

比我係TRUMP

我真係嬲嬲地收工, 你咁叻你自己去搞

如果卡舒吉唔係美國籍, TRUMP真係理撚得你, 關佢叉事

加拿大同沙特為人權問題交惡
連登: 做乜唔斷交，左膠好虛偽

Trump唔肯強硬對付沙特
連登: 盡做架啦

咁咪係囉做乜鳩要搵你傾

Trump唔好做多餘野
專心打柒/解放中國（含香港）就得

結果trump咪又係為左生意 同沙特做場大龍鳳等件事過去

如果唔係有輿論壓力 trump 直頭大龍鳳都費鳩事做 咪阻左我賣軍火

只不過你講到trump好似好正義好熱心幫忙咁 人地老婆唔想見trump都要俾你批鬥

ON9

要講人權問題咁加拿大有冇同成個阿拉伯世界交惡? 原教旨班人仲惡啦左膠敢出聲? 偽善就係呢D

沙特係響阿拉伯世中間對抗原教旨既堡壘黎, 原教旨依家就由ISIS玩到去選舉 (兄弟會), 火雞早幾年比兄弟會上場之後就拉曬D法官同政府高層 佢地下場唔見得好過個偽記者

政治唔係一個忠一個奸, 美國角度一定唔會大力隊沙特, 左極如黑巴馬都唔會咁做

沙特係響阿拉伯世中間對抗原教旨既堡壘黎

放火狂徒當上消防隊長時

連登政治家，世事都盡在你預測中

係啦，幾時打算出山幫Trump Trump打天下？

我一直以為全世界都有份施壓，原來只係得Trump Trump出力，聽你講一講我覺得你唔做政治家係浪費

事實又唔應該為個國家仇人同個盟友開拖

個偽記者同拉登friend個打band, 佢入到美國籍真係世界級, 仲有份左翼報復肯請佢做野

你平行世界走過黎架 明明沙特先係成個伊斯蘭世界最仆街、人權最差嘅國家

加拿大唔敢同成個阿拉伯世界交惡，唔通美國敢

哦咁全世界都有出力, 咁火雞做咩搵美國求救姐, 查唔查又話美國唔盡力

一定唔係因為美國對沙特影響力大囉

你份人都幾矛盾

所以我都覺得你啱，Trump Trump萬歲 㕵㕵㕵

癡線，講事實都收負評

呢度其實有冇人唔知道
卡舒吉唔係記者黎

呢度班二元頭腦睇死左美國沙特係奸, 個記者係忠嫁

政治都有分忠奸，又學到野啦

你係咪比人冷凍左幾十年啱啱先醒番?

依家沙特比穆兄會圍住咁滯, 穆兄會就表面民選實際回到解放前

沙特個皇儲就想行世俗, 個國王都由佢搞

你睇個人權係咪伊朗仲比女人著裙果陣?

比著黑鬼當年采你都傻 不了了之算

呢到都冇人講過個記者係忠

係得你同樓主係咁撐trump

我地話trump都唔係真心想幫手 只不過因為輿論壓力

唔同意trump就=認可個記者係忠

都唔知邊個二元頭腦

唔見以後都冇得見, 蠢人一名
地球最有權力, 實力同唯一可以令沙特跪低既人數來數去得侵侵
人都丁左, 侵侵可能罰沙特幾十億美金再賠比你或者offer特別保護, 佢自己唔阻老公入沙特使館同埋係佢老公自己蠢姐, 真係要硬入可以要求美國領事館人員陪同, 沙特班友幾癲都唔夠薑沃美帝領事館人員

薩達姆 基達菲果期 vs isis
連登仔揀isis 因為民選

連登真係一句侵壞話都唔講得
成班侵粉惡到呢

你又出黎表演二元頭腦

同你意見唔啱就=撐trump ?

事實係美國梗係唔想幫手啦, 果個係911仇人黎

點解要幫一個仇人? 唔出力查就有問題?

你地就睇成單野好似一般兇殺案咁, 火雞報警警察就一定要做野, 呢D咪pre set左忠奸囉

埃爾多安就黎變正義之師

惡得過係唔係就mark人地做侵粉?

同你意見唔同就乜粉, 唔知呢d叫民主定民粹

只對比依家伊朗同沙特
伊朗點都開放過沙特

不如你講下, 你既標準, 係要 trump 點做？

掟沙特核彈？

洗唔洗我幫你google下近呢十年沙特嘅人權新聞

咁我真係冇講過話個記者係好人 我只不過話trump唔會一條人命而唔做生意

咁我可以同時唔認同個記者同trump

話你撐trump唔係因為你同我意見不同

係因為呢兩頁你自己講過嘅野

黑鬼當年就係乜柒都唔理

先搞到ISIS打左半個中東

最後咪又係TRUMP去收ISIS皮

睇到佢個頭就

我係trump我都會做同樣嘅野

利益至上咪利益至上 呢啲先係政治家

只不過我唔會因為人地老婆唔想見trump走去批鬥人

原來係男人心一字碼
咁都讀到我撐侵, 搵你做法官就好

討論質素淪落到標籤左人地就得

你上cnn睇下d comment就知咩叫批鬥
樓上果d咁小兒科你就頂唔順

埃爾多安一上台整肅異己班主流傳媒都係輕輕帶過

有冇人出黎屌過佢地冇盡力介入?

真係痴線黑講到白

篇新聞都講埋, 點睇都係個老婆同輿論批鬥侵啦下話

中東問題上，美國傳媒立場係跳得好快

我講緊樓主批鬥佢老婆

篇新聞入面: 指責特朗普調查案件並不誠懇 = 批鬥

樓主: 呢條八婆真係是非不分 唔係TRUMP出手, 沙特有咁快屈服？ ≠ 批鬥

對於民主黨人，拉Trump落台遠比國際政治問題重要

自從2016年輸咗就好似成隻狗咁咬人，仲要出埋親中荷里活個班垃圾叫人唔好投Trump，講到佢似痴線會亂射核彈咁

依家美帝大部份傳媒既立場係反Trump及其勢力，理撚得事實真相，望下有邊份news詳細解釋過卡舒吉既偉大事跡?

你知唔知咩野叫批鬥?

say呢個post既人有comment against個老婆係批評

Dems利用新聞輿論日夜做政治報導去打撃政敵先係批鬥

Dems輸左之後就怨婦上身, 咩令國家人民分裂真係多得佢地D輿論機器唔少, 近排仲要吹到十年內打內戰, 果種輸左寧願燒曬佢都唔益你既變態

不過算啦, 講事實又比人話撐侵

CNN可以借題發揮喇又
中期選舉近喇，洗乜咁深入講條記者生平事呀？借佢同沙特做低共和黨仲好啦

呢排民主黨仲有郵件炸彈去打受害者牌

批鬥=僅因為立場唔一樣就批評 冇考慮事實

就算trump真係真心幫忙 人地老婆都唔一定要見你

更何況依家trump同沙特扯貓尾咁明顯 人地老婆更加唔想見trump

你咁都要批評人 咪即係批鬥

我由始至終都係由政治現實去睇呢件事 所以我話我係trump我都會做同樣嘅野

但我唔會講到trump好正義 trump係揾到真相嘅關鍵 對佢老婆有恩咁 唔見你就好唔應該

同樣地由政治現實去睇 民主黨揾到位入 緊係大造文章 我都唔覺得有問題

轉移話題

Dems輸左之後就怨婦上身, 咩令國家人民分裂真係多得佢地D輿論機器唔少, 近排仲要吹到十年內打內戰, 果種輸左寧願燒曬佢都唔益你既變態

你係講緊事實 不過唔係同我地討論緊個話題有關囉

係記者呢件事上你係撐trump喎

我話trump同沙特扯貓尾 佢老婆當然不滿 唔想見trump都好合理 都係講事實喎

係得侵先會有咁多人幫佢分析做事因由

比著希拉莉放生沙特應該會俾人屌到反肚

唔好又做怨婦如果如果啦

乜希拉莉唔係訓響度都贏嫁咩? 人呢?

批鬥要一群人有組織去做.....你唔識不如去google下....你個解釋真係睇到人眼都突埋

樓主一個人點樣去批鬥另一個人

dems用傳媒輿論造世界有組織有立場有目標先符合到批鬥既門檻, 兩年黎造文章造到傳媒操守道德同公信力都冇曬其實我覺得好有問題, 咁當然你可以覺得冇問題

咁你又錯了, 侵認為要制裁沙特 (但唔包括樣軍售) 我就唔同意

我認為唔應該制裁沙特, 阿拉伯世界狗咬狗其實真係唔關我事, 只不過佢就咁唔好彩有美國籍 (據報導)

你覺得我用字唔準確 我咪改用無理批評囉 你想搶肥絲啲生意

dems用傳媒輿論造世界有組織有立場有目標先符合到批鬥既門檻, 兩年黎造文章造到傳媒操守道德同公信力都冇曬其實我覺得好有問題, 咁當然你可以覺得冇問題

睇我上面嘅回應

而且同樣地我都可以話trump唔理事實 同沙特扯貓尾 "其實我覺得好有問題, 咁當然你可以覺得冇問題"

我覺得用應該同唔應該黎諗政治好複雜 我會用政治現實黎諗

所以我嘅立場係 "trump同沙特扯貓尾" 同 "民主黨造文章" 兩件事都唔存在有冇問題呢個問題

只有佢地係咪出於政治考量 事後有冇得益呢個問題

但係係佢老婆見唔見trump呢件事上 係佢老婆個人嘅決定 已經唔係政治問題 有應否可言

如果trump對佢有恩 咁見下就好應該

但依家有合理懷疑trump同沙特打龍通 佢唔想見係好應該

咁香港一有事就上美國國會個網呻吟個班廢青呢?

咁把炮當初唔好走去美國